# Google Spreadsheet to Google Form

Codi de Google scripts per generar un formulari a partir d'un full de càlcul.
google SpreadSheet -> google Forms


## Com utilitzar-lo

Generar un full de càlcul com el següent:
TODO: afegir imatge

Pots fer-te una copia d'aquest:
TODO: afegir URL

Afegir el script en _Eines > Editor de scripts_
TODO: afegir imatge

Executar la funció:
TODO: afegir imatge

## How to use

TODO


## Fonts
https://developers.google.com/apps-script/reference/forms
